第一次入呢度，想問吓啲人既名後面有個「P」字是咪即係pr公司既意思？

是

Pr師

拉

係premier

Pr公師

Pr 公師

印狗又想屈反對者pr？

係professor

XXX老公

回覆一樣師

問吓啫

邪惡拉師

抄襲師

印仔做市場調查？

無XX的XX
內向XXXXX

P=Push/Pull
即係推拉師

冇錯
我來自PR

得個知啫

唔記得啦
見到有個p字我都廢事睇佢個名

大家不要回覆樓豬嘅post

其他唔敢講 但有一個一定唔係

邊間

🐼?

你冷靜啲先啦

係

介唔介意爆出黎俾大家知吓

係 People Republic of China
大陸仔

我冇P, 咁代表 D 咩?

我介唔介意唔重要
最重要係嗰位介唔介意

係POLICE
我哋 mon post 伙記獨有

想知

唔介意 講啦

佢哋一個鍾意彩一個鍾意定 跟住會互相話大家嗰個樣衰

Good afternoon sir

Pprb?

咁定樣衰係公認嘅
彩係我老婆

可能佢地兩個有路

印狗 虧我撐定 你25我

個紅色p字太搶眼

Sor 記錯你個名

彩係冇乜人話樣衰嘅
因為根本冇乜人見到佢
中長定屌打彩九條街

唉 退出印家軍了 心淡

係你哋唔識欣賞佢
好彩佢跟左我

心淡師

我仲以為P係polite

連登有禮大使

揾人去觀塘oh my box伏你同你隻揪
25我？！

PK

揾日去觀塘oh my box伏你同你隻揪 25我？！

一齊去廿四小時伏服鳩佢

唔係，咪亂屈

香港警務處
警察公共關係科

應該唔夠我打

PKT

唔好意思 唔係你

如果佢入嚟就萬事有商量

Premium
課左金嘅高級member

我一拳打到你當眾痾屎

介唔介意爆佢id第一個字

便秘兩天了

迷定黨內訌

從來都無迷定黨
定延是我永久獨佔

印狗反骨唔係新聞，我哋要團結，全民聲討印仔呢隻風向PR狗！！！

要求連尼住將慘過返印度加返個p牌以作識別

咁同公佈出嚟無分別
我可以俾貼士你自己估

你唔好再騷擾我老婆啦
佢最近俾你搞到好焦慮

25？

紅色大字師

米癲拉

P牌朋友入面第一個諗起你都叫25?

定延把黃瓜塞進小

口內

我可以塞

你唔撩交嗌的